香港人就係咁奇怪 自己時事唔多理 幾個細蚊仔救唔到就喊生喊死

粱天琦? 沙中線? 是柒但啦

以前舊登都唔覺有咁多大愛撚
唯一解釋就係依家班連登仔都冇上過舊登

三跑？
鳩鐵？

我唔搭咪唔理囉

可以點理

又梁天琦

泰仔post就兩日推左5個1001

唔洗理
有就坐享其成
冇咪繼續返工供樓

因為泰仔單嘢有進展，吸引到人追落去
香港政治就好似播得一集就腰斬咗嘅電視劇，無下文

啲女仲特登po ig話喊咗 假撚到

好心D人自問下，自己身邊啲嘢顧成點?我講呢點係想某部分人思考下

見到淋病+中聯辦
連本地新聞都唔想睇

梁天倚係應該入去受架喎
仲有咩好講

應該狙擊到佢放監

得饒人處且饒人
唔需要下下去到咁盡既